倫伯撐警撐出國際#紐約忘不了你

廢佬倫伯撐警撐出唐人街
紐約又見到香蕉糖

IP都唔洗CHECK